二十歲女參加特訓班投考警隊

張小姐(右)

修畢毅進文憑護理學課程、二十歲的投考者張小姐亦來自警察世家。她表示，自幼常從爺爺口中得悉具挑戰性的警務工作，立志成為警察，加上過去一年示威浪潮令社會動盪不安，更希望加入警隊維持治安，但上月底參加體能測試期間，因過於緊張和熱身不足導致抽筋，未能通過八百米跑步項目，感到十分沮喪，事後教官建議參加工作坊，學習正確呼吸、姿勢及速度後繼續訓練，上周一終於通過體能測試，有機會圓夢，「希望將來加入警犬隊，和警犬並肩作戰！」

成家都做狗

毅進狗

毅進人工最高出路

希望將來加入警犬隊，和警犬並肩作戰

修畢毅進文憑

巴士的報党媒confirm

學術評審委員會唔該review下毅進嘅資歷架構認可級別

依家做狗嘅係為左貪香港人嘅血汗錢同福利

入狗隊做天使

對脾幾好

為咗做狗讀毅進

警犬世家，比人洗晒腦

咁狗入返狗竇都正路既

修畢

毅進文憑

護理學課程、二十歲的投考者張畜牲亦來自警察世家

毅進＋狗

佢亞爺果時未有ICAC

狗隻世家
全家都愛狗人士黎

未能通過八百米跑步項目

未考到就貼曬個樣出黎 爽

一個officer都冇 正宗冚家散

仔女都唔理

𠴱兩塊banner真係好黑社會feel

完全放棄正氣形象

訓左幾耐？

鬥雞喎，咁似apple嗰個閪女人嘅

戴個口罩遮唔到樣喎
好快比人起底
又唔學下你啲狗前輩
果幾隻話可以面對全香港人果幾隻
包得幾撚冚

發覺 連登仔 先入為主, 以為考警隊 一定是鎮壓示威
其實考警隊, 都可以是維持治安, 打擊罪惡

因為警隊 一樣要捉賊, 捉罪犯
同埋每次出動鎮壓示威, 都係得三四千警力, 主要是速龍, PTU, 便衣

好多軍裝警 都是負責駐守各個環區, 無份參與鎮壓示威

有人唔做 做狗

咁都抽筋 入咗狗隊會唔會猝死

咁都洗到

馬都變鹿

好想強姦呢隻母狗

不用分那麼細
都係黑警

死狗女 良心去撚咗邊？ 廿歲人

毅進仔

相由心生

依家做狗咁易

800米都跑唔到 廢撚到咁

成家無得移民
少一個人爭

做唔成狗乸做水炮車天使服務狗隊都得㗎

做左阿媽唔去照顧兩個小朋友 反而去考狗隊.......

朱西成

咁多代人都弱智，要去讀毅進。
果然係垃圾基因。

未來肉便器

啱 加入警隊改變警隊

今時今日仲考警察？

毅進

冇後生入咪降低要求同執下招聘廣告囉。之前已經搵人工高、福利好、過30歲都可以apply去sell，而家搵星島賣廣告搵D三四十歲肥過幾次嘅做訪問，都係招聘廣告一部分嚟。

一向都話黑警要死全家

咁正做狗

入去根本只係出賣香港人去維持共產黨政權嘅安全
治安?治你老母
想將打壓人民講成維持治安
賤種狗

毅進課程根本為狗而開

好似莉莉菇

差佬後代啲基因係咪咁差
要讀毅進先夠分考

驗左毒先

呢期好多人考唔到後
都係參加完呢啲工作坊就收
以前未聽過
有冇人知係而家收唔夠人巧立名目湊夠數
定以前都有？

又係毅進妹

垃圾

果D所謂體能
基本上唔係傷殘,手腳健全都考到啦
仲特訓班
請唔到人就不停降低要求,唔怪得垃圾到無得再垃圾
不過又啱,就係要D垃圾入去做,先無咁易走

毅進世家就真

加入警犬隊比警犬屌

連全部輔警都裝過防暴服，正規黑警點會冇做過防暴啊？拉啦

輔警一哥．專訪｜全員曾以防暴裝出勤楊祖賜：與正規警更密切｜香港01

笑死
有人唔做要做狗
不過又係既
做乜都唔洗負責任
薪高糧準
不過唔知你有幾多年命享
我依家出街日日見到班狗都bear撚住佢地既

無officer唔緊要
學歷都垃撚圾到咁

志願係做水炮車

跟車 飲食 保安 vs 狗

大把後生係深藍啦

話撚知佢

讀書又唔掂
體能又唔得
條女仲可以做啲咩

狗爺爺唔知當年貪咗幾多呢

請埋啲晒師奶

不想因為每個月拎不到2萬5遺憾終老

冇學歷唔緊要
冇良知就係人渣

唔好再用呢個term啦，我識得有手足係毅進仔，毅進畢業嘅做各行各業都有㗎。

睇完篇文我發現去考警犬果d全部都係loser黎

籮底橙，扶爛泥上壁！

高過大把大學生

失業都唔做警隊啦
做開都算啦
有人唔做做狗
當然 有人會話咁你人工連狗都不如喎
但邊有人會同狗比㗎
豬都生得多過人啦
係咪要羨慕豬呀
又拉返生命面包VS海底撈嚟講？

星島系全部垃圾

張小姐對鬥雞眼會唔會睇唔撚到路呀 一陣比警犬kick低就唔好啦

有能力嘅人洗撚去做狗
做狗一向都係啲讀唔成書，冇能力係社會立足嘅人去做

預左越來越多人考狗

經濟唔好 無野撈

做狗有兩萬五 yijin畢業
作為大學生，真係屌撚哂佢地老母

右邊似幾好砌

戀愛了

乜學歷都會傳承嘅咩

呢個真係見一次笑一次

嘩 啲pr 咁快上水？

讀書唔多、社會經驗又少，最好就係考警察，人工高、福利好，加上依家香港政局時勢，做乜都唔怕有事，出嚟行咇唔怕抄牌再俾人屌，如果屌就拖佢落車，告佢拒捕及襲警。收工隨時回復七八十年代前，好多著數及方便 !

為錢啫 扮咩正義 嘔心到呢

修畢毅進文憑護理學課程

維持治安 打擊罪惡
「香港警察」自己唔犯法都要還神啦
非禮 強姦 殺人 販毒 全撚部做齊晒

真

想屌

如果你屋企被人爆格

你會唔會打999求助 ??

又block一個

lm

冇所謂啦
大學生最少仲有我呢班垃圾副學士墊屍底
高不成 低想就都未必有得就
朋友新入職教畜已經三萬
我？

溫故知新,好多人唔知

係呀係呀
兩班人嚟架
可以申請唔做示威現場架
屌你老母啦豬閪成

呢十幾年黎 警隊做得最好嘅pr

屌咁簡單嘅測試都唔過就收皮啦好嗎

毅進有護理學？

係咪可以唔打先？

藍天使

教畜起薪>poly三寶人工起薪
不過唔易爭 都係題外話

不論大學/HD/Asso 只要唔專科
30歲前想2萬5...唔係真係咁易..

又係朱西成

處理呢d唔係你份內事黎?洗唔洗跪係到叩兩個響頭求你添呀

唔撚洗做呀佢地 係到講埋堆垃圾廢話
我地出糧比佢地係屋企訓教好唔好?

毅進 又係呢隻 專請呢d垃圾

垃圾黑警狗

狗天使

班傻閪藍屍叫人有事唔好搵狗隻
到人地真係唔搵狗隻玩私了又嗌晒救命

明愛同鯨大有。

做狗都考唔撚到

專都冇用
媽 我唔想入藍到爆嘅建築界呀
點解政府推啲乜鳩六大產業都咁藍

死傻閪
2020仲用埋D咁既垃圾論點
同D藍絲廢老一樣口吻

我唔撚打999佢地R春袋一個月逗兩皮糧呀?
有無俾稅佢都要做架啦 屌你老母, 你估D狗係義工嚟架?

要幾廢先讀毅進畢業

你做咁多污糟野怕唔怕報應

哇，乜你咁講野呀
毅進好似中三都不如架
中三好叻架喇
要尊重啲狗

拉我啦張小姐

請到毅進好似博士學位咁高級

我本身以為呢句係樓主惡搞

打999你咪又係叫人驚就唔好出街
到人地真係唔打又話人協助罪犯

無狗睇住仲敢出黎咩班垃圾

我唔係做警察, 我做地盤

幫你起樓, 令你有樓住

咁樣講野都有既

我淨係知你係豬閪

無人入去
慘到要收d參差不齊完全唔合格既

女人考800米 個標準係慢慢行都PASS到
咁都FAIL

識撈

係因為零售死哂 轉行咋 咪講到咁崇高
慳d啦

珍

勾賤係現代出世應該比連登仔屌爆

諗起班讀唔成書嘅毅進仔讀完呢個課程升Nursing HD

20 歲？似30 幾歲多幾

帶左口罩個樣咁豬閪唔做狗乸可以做得啲乜

讀偽進都有遺傳

有冇陳小姐朋友介紹下呢隻新狗隊天使俾大家認識

唔做狗都係去做雞架啦

36跑8百都唔掂
學咩人做狗丫，屌腿張開做G算啦

軍妓

阿爺當過差咁即係黑警啦

冇一個無辜

有人脈一定好快有職升

毅進都算啦，體能咁低要求都可以肥

毅進易D pass 定Dse 5條2容易D

搵個名校中一學生去考Dse分分鍾都唔會柒到5條2都無

講完都覺得侮辱班學生

其實讀毅進既人係點，佢地點諗野

800米都跑唔撚到 真係笑撚咗 我啊爺坐輪椅都快過你

On9

今次抽筋下鋪暴斃架啦

屌你老母

立志寧願重考入asso high dip 普通dip都好過做毅進女

我打錯字
講到毅進好似博士學位咁高級

請垃圾

入去做肉便器

800米二分鍾完成
太肥既話 真係唔一定得

去畀三萬警犬屌

全部都係匪軍
唔洗分咁撚多

咪撚戇鳩啦屌你老母
有一次幫公司去警署做維修
屌你老母班撚樣細細聲話鳩我係曱甴呀屌你老母臭閪

狗隊慰安婦

沒錯！
仲可以收保護費tim
本港最大黑社會

一把年紀就好心啦

爺爺個年代應該係雷洛年代

佢爺爺應該會講好仔唔當差依類型說話
點會叫你做差佬吖。呃尻人咩

效忠共產黨

睇完你個comment先知唔係惡搞

求助完又點
40分鍾先到場

不如咪撚報啦！
朱仔成快撚d 派你隊SDU 打印度仔啦 屌你老母

屌 我都係

咩工作坊
我落街跑

多數智力有問題

已經係警犬啦，使乜加入

毅進狗不意外

最尾嗰張真係睇極都唔厭

伯母臨過世都有個不孝女

過多陣 係咪好講多警察都支持民主
唔支持暴力呀

唔講鎮唔鎮壓 班狗有冇為過自由民主出過一分力呀
應有嘅良知都冇 只係做維穩工作

應該想老母快啲死

呢啲真係社會渣滓中嘅渣滓

之後就用黎踢鳩你個頭

臭閪

推

屌500蚊爛貨無market咪去做狗囉
啱架啦還掂成世人都係做畜牲

修畢毅進文憑護理學課程、二十歲的投考者張小姐亦來自警察世家。

陷家都毅進

好仔唔當差 當差正仆街

走去做狗 雞都不如
做雞都有尊嚴過佢

有人唔做去做狗

咁撚似馬會D 公關宣傳既
不過都係一9樣, 叫狗會

一堆曱甴

點撚樣講 唔講道德
差佬其實幾好做！
拿住枝槍殺人都沒事 仲有得收人工

話唔定仲可以拿枝槍 係油尖旺 元朗收保護費
如果我沒撚左個良心，我都會去做

拿枝槍S&W .38 同MPX鳩射 射到人重傷都可以收人工

毅進入到Nursing HD 既人係極少數

通常一係DSE有14至16分左右直入

或者毅進完再補個同Health studies 有關既HD畢業

再望望GPA同睇下運氣先入到，因為太多人爭

有Frd毅進升HD再升nursing HD

不過讀毅進都唔係咩問題，人人叻既地方唔同

但走去做狗就一定係讀唔成書既社會垃圾

你冇收錢做義工起架？我唔買樓你冇飯食添啊傻閪

多謝我啦令你有飯食

毅進文憑
有時真係唔想label班狗 但下下都係毅進可以點姐

有人唔做要做wow wow

當你面對IS仲咁有自信個陣先出聲啦
如果唔係我地只會

典型狗女樣

應該係 攻讀毅進文憑

臭雞

靚女？個眼距不了 窄撚到

Yijin

同手足比簡直無得比

毅進妹

加油啊警犬

屌柒佢地
一係咪撚做一係再整壞佢啦傻仔

就嚟屋企樓下保安，屋企嘅花師奶都夠資格申請。

就黎匡智出黎都得

人狗情未了。

依班撚樣

佢就係要呢d wor

狗公園

有人唔做走去做狗 死全家！

800 米都跑唔到..又毅進...文又唔得武唔得..
個堆垃圾

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

最左 就算係狗都好少咁醜樣

嘩文盲都去做黑狗

都話狗隊唔夠人用
要返兜啲之前肥咗嘅人

唔好笑啦

嘩叻仔嚟㗎喎毅進文憑喎

即係去老人院同人換片

笑撚咗佢咁耐毅進仔
仲要大大聲講
係呀
我哋係讀毅進出嚟嘅

做乜衝出黎俾人block

又哂個ac

好撚辛苦嫁跑800米
真係難為之前嗰位救護
人地放工入FASA跑4.8k暈左就比人笑潺啦

又話家景問題
原來係唔夠資格

嬲阿狗仔？人同畜牲真係無得比嫁，你地呢啲畜牲又真係低賤啲

Account唔是咁浪費的

建議下一步招聘五十路保安阿姐

修畢偽進文憑護理學課程

有手有腳就得

都幾廢下
考狗啲體能係有手有腳都過到

講到尾為咩
為錢途同穩定生活
良心就唔知佢有冇啦

P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

光時第一代IT義工
指控P無能力 + 奪權

光時官方回應

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

B君離開光時前對八婆P嘅指控

B君同P原本係大學同學
但係光時嘅時候頂唔順P而反目
B留言指信錯人

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光時發起人證實P+B嘅小圈子關係
光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網典紅人風化影證實佢同發起人被趕走

光時義工原來收十萬人工？ （2）

龜頭

畜牲有睇

又係你個豬元帥, 屌你老母

做咩撚野？

庇護工埸

無上前線都係暗黃 有撐黃店

食撚左未屎

讀得毅進通常係讀吾到書

自己人

就嚟弱智都考到

20歲殘到咁，入到去日日做軍妓咪殘上加殘？

清潔工人

有冇出嚟遊行過

做天使

唔知點解呢啲post最少五毛及精神有問題出現

多謝你凸個頭出嚟

改咗名呀？
38477

好笑得個你五分鐘都冇就射？狗仔sir

做狗都要參加特訓班，屌你老母真係人唔笑狗都吠

衝出黎比人扑都有嘅

毅進一家親
btw警狗個體能咁垃圾都過唔到 要retake死撚左去啦

全部狗都係垃圾，廢柴，快撚d死啦

又多隻狗

人都唔夠，就係想引多d小粉紅同港豬做狗，最好連做保安既人都R哂去做狗

咁有抱負但係讀毅進既護理？見入唔到護理呢行就想做狗 廢閪垃圾人種

希望將來加入警犬隊，和警犬並肩作戰，鋤弱扶強

宜家咁嘅時勢體能都fail 好極有限

修畢毅進係咪等於修業毅進連業都畢唔到?講真毅進學啲野等於中45程度如果肯認真做功課同溫下書先考試點會連業都畢唔到

好撚廢真係 利申讀過

咁長洲啲警察又計唔計？

好慘㗎嘛 守埋啲鄉下地區

佢無計，佢咁既學歷智商，一係做雞，一係做狗！

+1

咁你讀咩護理學文憑
屌你老母唔好轉頭又走去考護士呀

屌你老母臭閪
一街違例泊車 死道友 721掉頭走 落閘唔理市民死活
唔撚做野果班撚樣咪軍裝狗囉

不如搵曬班藍絲師奶做啦

垃圾狗賊遊樂會 已經幾年無去
有Fd係入面俾人偷電話 班廢狗重叫佢唔好唔好搞咁多野 邊有可能搵得返之類

開返咁開心整個大合照先 成班死狗

三十六歲都收

好似係坑口P記見過

臭罌出臭草

忠誠勇毅
男做契弟女做雞

你鐘意黑人？

不過點解三隻嘢個坐姿都咁怪 唔係廷起胸膛 係個身向前彎低，莫非唔想畀人睇到大肚腩？

幾年前識人讀毅進

佢上第一堂，呀sir一入課室第一句就係

：嗱，我地收得你地錢，就一定比張證書你哋既

如果日日上堂打機訓覺咪又係照畢業

可想而知根本同冇讀冇分別

More

入去做狗做雞羅
俾高層屌升得快
警隊文化呢架啦

你個民間自衛隊未收皮咩？

你食開屎?

一早已經做緊

毅進，警察世家
Po已完 睇都廢撚事

唔知係咪跑完100米就抽筋

九歲女兒: 我唔想做狗女呀屌~!!

依家狗隊係咪變到乜9狗屎垃圾都請？
20歲個件就毛都未出齊
36 歲個個成個譚仔阿姐咁款

報細數？似40

社會寄生蟲警曱

得，但首先學術評審委員會要換人，由毅進仔揸莊，再慢慢review

笑撚死
做狗都做唔到就死撚左去啦

用兩隻腳跑梗係肥佬啦，狗隊基本要求四隻腳是常識吧？

黑到咁 poodle咩

即係你認同狗隊同你哋口中嘅黑暴冇分別？

Yijin jai

屌佢老味要養撚埋佢全家

毅進世家

中間嗰個性慾强

吾你老母

800米都跑唔到 有冇興趣截肢?

狗世家

Gay